\begin{song}[remember-chords]{title={Lagala nas mala}, band={Tose Proeski & Tony Cetinski}}

\begin{kitica}
D                       E        \\
Hej, ko si sad ti \\
A                                                  D \\
otkud s' tobom moja djevojka \\
Hej, a koji si ti \\
i otkud ona tebe zna
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vidim, sprema se lom \\
slomit' cu te ako si s' njom \\
Neces gledat' taj film \\
kad ti opis promijenim
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lagala nas mala, presla k'o budale \\
igrala je igru, sa njom nema sale \\
jos i danas laze da sam bio prvi \\
igrala je igru, to joj je u krvi          2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tony, lupas k'o lav \\
nikad nisam bio tako plav \\
Tose, imas krose \\
boli glava, boli me
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ma, nek' ide dovraga sve \\
jer ima zena, mogu bez nje \\
Pricekaj malo, idem i ja \\
dosta mi je nevolja
\end{kitica}

\begin{kitica}
Lagala nas mala ... 4x
\end{kitica}

\end{song}
